考完DSE有咩做

琴日終於考埋科濕鳩英文Oral之後終於有時間plan下呢個暑假搞咩好
上網Google完之後見到一大堆唔同地方搞既program,但係連登好似一D討論都無,所以特登開Po問下有無邊D高質既各位連登仔會推薦制的一戰

下面拋個磚list out幾個

AIESEC Youth Summit 國際青年高峰會
考完Econ果日有個癡線佬係考場外面係咁同人High5派傳單所以好記得
聽D去過既師姐講幾好玩,學到野重要多女女
唯一問題係有D名校小圈子圍喂喂同埋成日扮曬野講英文

學友社 明日領航者計劃
又係考場外面D傳單收返離
聽D frd講又係幾高質同埋識落既人真係會keep到
不過好似淨係收30條友應該點都唔會輪到我

RTHK 太陽計劃
細細個聽收音機已經聽過呢個活動,估唔到一直搞到宜家
聽CU新傳既師兄講,如果對傳媒圈有興趣既可以當係比個機會自己試下岩唔岩
不過如果唔係認真撚既話應該會好辛苦

麥潤壽 NGUA 永不放棄同學會
根據舊登講法係因為早年同港台鬧翻左所以自己拆出離做
識幾個frd都係入面食到女女,因為入面既男女比例真係嚴重失衡
不過代價係要忍受條柒頭扮曬老屎忽咁響道鳩up人生大道理同埋放假都重要做埋D濕鳩功課

青年新世界 逆流計畫
個搞手機構淨係個名已經支那味極重
不過明明都已經搞左幾年,但係問極身邊D frd都無人去過
所以想問下有無巴絲有玩過可以講下

大家唔好淨係負皮都講下啦
grad trip 已經因為太貴無得去
工就成世人流流長有排返唔想禁快就做返工狗
所以現諗住報D program玩下姐

廢青
有錢咪去下其他國家

點解中學雞會問呢啲濕勁問題

中學雞仔都有連登ac

唔返工就等於要參加呢啲垃圾program?
特別係aiesec

工聯會/ 青少年中心囉，
其實你鐘意做咩就做咩。

呢d仲興架咩。。。好撚老土

返工

返工 然後旅行 咁樣咪有錢
你夠18未

比我做老豆一定比錢個仔去旅行見識下

讀course做運動
你肯定你升到U?
升到就HEA
升唔到就搵定後路

而家約埋frd一齊返part time
之後一齊去旅行

準備2019DSE囉

全部都係propaganda

我迫不及待好想玩玩了。

屌你呢啲活動 正常人好地地 有社交 有娛樂點會去join

一定大部分係7頭黎 咁我唔排除有一兩個高汁既

準備retake

如果真係想幫到人幫到自己不如去做下義工啦
嗰啲貓場狗場義工
又可以同一時間返下工，累積下經驗遲啲對住啲客都叫做唔會咁驚

返暑期工唔好返三號貨櫃碼頭，仲慘過飲食業，人工同工作量不成正比，尤其是牛奶公司其下既其他公司，完！

四號慘d

返工都唔撚識？
冇錢咪搵

樓主係咪做緊中文綜合？
咁我建議你首段比立場 之後就直落拓展同見解部份

留意返要有語境意思
貼合時下應屆dse考生

可嘗試參考2016pp
有唔明再問

學又社同永不放棄係兩大垃圾